葵廣小食，餓撚勿入

雪糕pancake

海膽手卷

益力多沙冰

雪糕

鹽水雞撈麵

港女

食咁多

埋黎試雪糕

屌你食唔食得哂呀

撈面我琴日去食過
冇咩特別,又有d太鹹,勝在平平地又填到肚

頭已側

好似幾正哦

男人手

海膽質素如何

ALL死你

負評咗 自己反省下

拍拖？

早知嚟搵褲褲

我同樓豬行街先 一陣再覆大家

男人手黎嘅屌你
此Post已完

鹽水雞好食？

有聲。。

我都唔知點解依排upload 相會自動變左打横。。

無乜腥味，30蚊來講值得一試

還好

with sister

撈撈雞好食呀

留意標語：

鹽水雞撈麵係邊間？

好似叫阿x拌麵

???

唔係港式用語，係都用「締造飲食新時尚」做標語。

咁平有啲驚

埋單全部加埋幾錢 ?

少過100

個海膽幾正

係壽司窩芙果邊
行到盡頭

邊個係sis

u gay ga?

我家姐

喺啲櫈隔黎

係咪得面頭有海膽?

海膽手卷得唔得？

肚痛

葵廣咁多嘢食
樓主偏偏揀晒啲狗都唔屌嘅垃圾黎食

yed

因為我係狗

ok

睇撚到暈